尺度掌握在不能說想你啊

我只能扮演個紳士
才能和你說說話

無人聽謙謙既歌

呢首中晒我。唉
紳士要放得下

你說我說聽說
忍著言不由衷的段落
我反正決定自己難過

今晚繼續聽謙謙既歌先

下雨了

知音 身邊唔多人聽開薛之謙

你還要我怎樣

有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂

呢段好感人
曾經係心聲

我應該可以 把自己照顧好
我們的距離 到這剛剛好

今晚繼續聽